######2015May29 14:30:13+0900

time frame.

작업

* 매뉴얼 카페 -> 매뉴얼 퍼포먼스 & 매뉴얼 팟캐스트 등등 새로운 방향성
* 인.사.동. 인간사물동맹 ZINE 진행.. 격주간 발간. 분기별 단행본. 이번주 일요일까지 1호에 대한 내용과 이미지 잡기 -> 작업공간 git에 마련.

* IP radio (공유기, 또는 WIFI 모듈) / IP 무전기 (1:1) / IP radio 클라이언트
* 보드설계/ 만능기판 planning 매뉴얼 @ 매뉴얼 카페 -> done -> 영상으로된 매뉴얼에 링크 거는 매뉴얼 작업?
  * mixer 보드 / radio 보드 / 종이회로 보드
* dianaband 명함 고무인 / 숫자 1 - 10 고무인 (1-7이어도 가능)
* Rec & play 모듈 (rough한거..)

* unmakelab
* workshopo @ MMCA
* byul kkol residency / 민경씨? / 전시 가능 7월 1, 2주차
* kicad 해보기
* 별꼴 DJ / soundscape performance

알아봐야 할 꺼

* victoria & albert museum + samsung / korean venue call-for.

일

* odroid XU3 + Xenomai/Lubuntu(debian) 또는.. 다른 방안.. (CAN만 타임스탬프 찍고.. 카메라는 좀 풀어주는 방식.. 전영우과장이야기한거..) => **연구노트!!**
* Jack 매뉴얼 작업 & 보드 맡기기.
* 세코 작업 기록하는 거는. 페이지를 따로 만들자.

받아야 할 물건들

* 충전모듈 - 상호씨.
* Bluff 게임 / 모기 잡는 거 - 수연씨.
